唔想輸既同我入黎

《預左比你屌》
我知大家都係想件事好

大家唔好自己人 鬥 自己人喇。 我見呢期有好幾個TG群都出現同樣情況

唔理係味有鬼

但大家槍頭指向政權好無

唔好比人分化

共產黨最叻就係人鬥人

🤟🤟🤟🤟🤟🤟🤟🤟🤟🤟🤟

團結就是力量

please

自推